大家點睇SHK屯門景峰新盤，御半山，山山?

唔熟呢區，聽相熟AA講SHK首批計哂優惠大約呎價會開$13K

昨日假期特登入過去睇環境，係就係入D，兆康西鐵站落車再轉614去景峰，再徒步行五分鐘先到屋宛，但周邊環境真心不錯，清幽，空氣好，少人(可能無大商場，入得去既都係附近屋宛住客)。之後再行落虹橋睇下周邊配套，有酒樓，快餐店，各類型食肆(中西意法日，糖水舖)齊哂，起市都有兩間，五金店，便利店，屈人寺，民生需要應該無問題。

再問番當區AA，原來附近30年屋宛都做緊$11K/呎。

如果開13K，我一定狗衝...

可以同人講自己住半山

半山？山腳就有，笑死人咩

名係其次，狗衝上左車先係皇道.

位置唔掂

渣車都塞死

位置唔掂
同區寧願買屯門碼頭二手好過 潛力好好多

屯門都算仲要轉車再步行

住過景峰一年，真係勁唔方便
買餸要去好遠
屯門公路永世塞車
去搭西鐵要行兩三個字先到輕鐵站
紅橋仲衰，再遠啲，夜晚仲要好雜，多怪人，又黑

咁老實講
屯門好多地方都要轉車先去到西鐵站架啦
搭得巴士又一定要經屯公
只可以話住得屯門就預左

唔怪得咁多人怨上唔到車，
又要平但又唔想住得遠，要交通方便..

越多人彈越好，無咁多人入票..

咁你咪買囉，開post做乜？

果個位叫半山，仲要御!!!

改名果個改果陣有冇面紅???

貪座山夠多金塔掛

景峰老人家住就好住
要出市區返工=on99
成日通完頂去食早餐5點幾已經一車車人返工

喺屯門大，景峰真係不了
極度唔方便，614 614P 永遠打孖嚟，跟住十分鐘冇車
井財街街市冇埋（變咗南豐個盤），買餸要去勁遠

買得御!!!半山，梗係私家車代步啦，仲使搭輕鐵？

就係要夠偏先享受到環境清幽 唔通近市中心咩

SHK 樓一定大把人入

你入返置業PO 吧啦, 連仔最叻潑冷水笑人樓奴結婚奴

揸車咪又塞屯公

買新樓上車就真係抵俾人笑

住左係景峰廿年 呢個盤係我屋企後面
唔方便同埋人多 果度有成廿棟樓 返學放學時間搭輕鐵又迫又臭
有樣好就係車位好平 千幾蚊

唔近西鐵站，慘過食屎

啱 中小學放學自己返屋企無人陪通常都係住景峰
其他兆康龍門居屯碼永遠都一車車

校網差，好撚多支那新移民同雙非學生，
你唔介意仔女俾件11歲嘅小一同學日日打到喊，個支那大媽家長仲鬧返你轉頭，家長會果陣又會見到一堆綜援友、譚仔阿姐，
你接受到個仔女響一個受人白眼嘅地區長大，你就可以放心買

傻鳩AA
過主啦無人買你啲爛閪樓呀

應該開14000 仲要大把人狗衝

正路係...希望首批唔好開咁貴..

好驚抽唔到。

一層成20個單位 on撚尻

問下Catgirl咪知

係連登開買樓post 仲要咁認真分析話自己會入飛
我勸樓主你都係唔好再推 留番啲心力計下價單

SHK話今個星期出價單，等緊..

出POST都係想睇下有無人有研究呢個盤..

依個盤無咩好講
地點差 劏得細
好處係新地樓 首批會平 碼數細門檻相對低
屯門無供應 你係西北/區內居民有需要就唯有硬食
雙寓果啲位又唔會賣到咁平俾你

但奉勤一句
留意加息/股市周期 買新樓自己量力而為

擔心貴不如擔心抽唔到~
一定勁多人抽 呢口價好多香港人負擔到

香港有700萬人, 好似MALIBU推320伙，共收近2500票, 一人入兩票, 即係1200人想買, 其實咁算唔算多人?

MALIBU定價進取~用區內最貴屋苑打少少折扣出 但平極都五球野
呢個御半山勝在多人負擔到 睇怕超10倍+

票數有水份 抽唔到可以退錢 其實不能作準
理論上過2-3倍已經反應良好
過5倍以上賣到6-7成
過10倍多數沽清

Malibu將軍澳區+會地樓
相比其他大盤票數唔算好突出 但佢即日沽清 證明好多有錢中產想買澳南

如果今次同大埔個盤一齊開應該會攤薄到票
不過地產商自己識夾

on9先買

呢個位置 買近鐵路少少既二手好過
不過你開得po人地比意見又反屌番人
我祝你抽中然後住落後悔

今時今日，有能力買就永冇on9，仲要一手樓，仲有要求？

如果開14000好難冇要求

前兩年係佢隔離怡樂、偉景睇樓，睇正一間對正行山徑，近到同D行山友say個hi都得 御半山位置都應該差唔多

Btw果時爭D拍板買景峰花園

怡樂咁舊 3百零呎已經四百萬

例如

買聚康好過

怡樂向東望住座山真係好正

我15年買左果頭屋苑住到而家 如果你有車住果到都唔差既 車位千1400蚊一個月 同埋最好係附近冇公屋 出出入入d人起碼都正正常常

但你冇車就最好唔好 行去輕鐵站5分鐘 但走左班車要等10分鐘

其實我都唔係咁明香港人係咪咁憎行路，咁執著行果十分八分鐘，咪當做運動囉。

其實直接行去西鐵站都係12分鐘左右...

比我情願買兆康
舊係舊啲 但住落大啲舒服啲
又近西鐵
駁多一程車係番工時間上係兩個概念
你話你投資又或者唔洗番工既我冇野講

不過最大問題都係果個位都唔會預有咩新發展商入去

周邊生活配套已成定局

已經大西北仲要買政府樓...你話市區政府樓就買得過...

除左新樓同SHK, 仲有咩賣點?

細lump sum 細呎價

各有各諗喇
有得必有失

12分鐘全程暴晒....
同元朗西鐵行去尚悅差唔多概念...

果帶D商場殘舊度應該同置樂差唔多

不過幾乎屯門區最好嘅餐廳(唔計市中心果d連鎖)都集中响紅橋果頭

昨天入去，春風送爽，一D異味都無..

瓏門樓下條屯門臭河就唔同，老遠都聞到浸醜味

白石角果邊開價應該都唔會好高 幾個發展商都起緊

呢個真，間間高汁.

赤橋拉面
新興牛雜
銘記崩沙腩
雲貴川米線
章魚小丸子
臭豆腐
鬼巴士
BB PIZZA

我住開虹橋果頭
偉景租車位1400
返工返屯門
同埋區內好多人想買
因為井財街果道聽講已經比人買哂放租
虹橋，景峰唔計景新臺已經好耐新盤
同埋個位空氣好 寧靜
返工行幾分鐘坐67同朝早班次都ok
偉景門口朝早好似有邨巴出港島
買野新墟有綠van出街市
261/小巴/輕鐵去市中心又得
所以唔係咁差
不過要逼車囉

唔知點解淨係卓爾居去瓏門果段臭
其他都冇味

嗰到後面唔係污水處理廠咩

係個污水處理廠隔離都可以叫半山，間隔同景峰比都差一皮。
呢排景峰附近好多aa狗搵食，睇黎

個個都話污水處理廠 其實知唔個果個廠係咩味都無

我屋企個view ,都望到個廠 住十幾年都聞到味

反而向山既話 山墳就有

成陣aa味出晒嚟

車位好快會加租

我唔知你係咪住開果頭
果道好撚多車位空 同勁多咪錶位
所以車位好殘價

今時今日新樓只有供不應求
唔係信cc台講又假成交 網上吹大呀

依家好多私樓
除咗真豪宅之外 大部分都新不如舊
但老牌屋苑又好多人買唔起 乜乜城乜乜花園乜乜灣嗰啲
價就有升無跌
新嗰啲間隔閪 用料差
做香港人真係慘到乜咁

但樓主話唔熟果頭，但又話d餐廳間間高汁

人哋問住邊
口快快講「住御半山」
聽唔清楚個「御」字
全場濕撚哂

我都睇過景峰
靜係幾靜但配套真係唔太得

信班廢青就死得，買啦

一梯2X伙 公屋Feel

新式樓盤廣告???

買果個西位配21世紀啲無敵間隔我不如買返澤豐景峰好過

未住過唔好扮
景峰一落樓就輕鐵站點樣行兩三個字呀?

呢個盤我估400幾呎開到6M以內 做到8成按
就算過6M 分分鐘都有plan借足8成俾你
我都想住何文田 但冇錢邊有得揀 咁咪將貨就價囉
上面啲巴打話果邊車位多 其實都好吸引 呢幾年有邊個新盤附近租車位係平架

上面踩御半既人有無首期都成問題啦。咪酸囉，票照入，理撚你

CCL 06-04-2018
177.61 +2.67

年幾前冇入到Napa好撚後悔, 當時5球2房 , 間隔又好 , 係衰交通配套
如果而家呢個盤開13k一定狗衝 有平車位租已經無敵

樓主入飛啦.抵能先會話果邊好

有水分，好多都一家人抽入.3.4張票，AA狗都幫手入票

時事台手足話好快會樓爆

住咗屯門三十年
而家住緊卓爾居
前幾個星期去過望下御半山實際位置
再睇下個開則，2.5房都咁鬼細
AA 問我買唔買，我都係話不了

我認得巴打 高登個置業post最早果批巴打黎 而家真係fatfat

1.3萬呎，新樓就唔算貴既
不過點解唔諗下二手？

住新墟村屋
景峰幾好住

Fatfat 都換唔到樓

無記錯既呢位巴打本身係醫生 一早屬於中上階層

住左屯門30年
留名講下情況，

住細d都一定要近西鐵站
有錢買屯門400-500萬，都有400尺
10分鐵內要行到，最好住新墟大興個d，有街市，

下下轉輕鐵等到人都傻

同埋唔好搭巴士出屯門番工，包你好快遲到被人炒

每朝都塞車

利申： 搭西鐵番工，8點9先出門口

做乜鳩？講嘢唔啱聽就係aa?
睇下我平時啲comment就知我唔係啦

景峰豪庭過去唔係兩三個字？

荃灣半年前先14000蚊尺

行少少駛死咩，懶過鬼

成日針住兩三個字，你玩手機無目的咁掃下掃下一日都唔止掃兩三個字啦

細單位係貴呎價

行兩三個字之後輕鐵又兩三個字
仲要輕鐵勁多蝗+蝻鍾意企勁埋，車廂又污糟又臭
然後到西鐵又一樣逼過鬼
唔搭西鐵就可能企足成個屯門公路

諗起都開心真係好健康

我都撐樓主
d 連登仔行兩步好似要死咁
實係堆痴肥毒撚

早1,2年其實都睇過景峰區
算幾鍾意景峰豪庭
不過少盤價唔岩無買到

推多幾頁就會留TG架喇
咁撚閪都講到咁美好

in the middle of nowhere

真係痴線仲話行兩三個字唔好咁懶

本身都覺得怪，點解會上車走去買新樓，仲要係咁推個盤
仲要無啦啦屈我做agent，點知原來成班鬼自己先係

渣車一定塞
7:30-9:00 有巴士專線，係轉車站塞一塞

唔熟呢區,但呢區點好點好全部講哂
人地住左幾年至十幾年講既意見就全部都廢既

location撚係咁難服侍架啦，
貴又買唔起
平又話唔方便

最後咪坐這山望那山囉

依家仲有1400車位租咩??

連shk都開埋呢類閪則，一層19伙得4部lift..

今天的我打倒昨日的我

無計
要上車，閪則都衝啦

鄰舍 窮撚翠林,一年前上車

約咗女神喺中環食飯，講自己住御半山，要有講出嚟唔會面紅嘅勇氣。

買屯門市中心仲好啦

九巴唔識兜路梗係死得,搭村巴先係皇道 司機知屯公塞, 識得落下路,轉行大欖又得

返中環, 7點9上村巴, 遲極都8點9到, 8年未試過遲到

呢個盤啲AA 係另外個個近市中心個新盤招人睇樓

講漏咗, 最緊要勁舒服有得瞓, 100%有位坐, 我笑返你要迫地鐵

景新臺 不過御半山不了

高處不勝寒，不了

拿拿拿講明先

樓主做打手死全家

又係絲打你
景新 good too

未抽過新樓 樓主諗住用邊間aa抽

我都想掃返十拎間

寧願你買置樂附近
有啲舊但係買餸方便又有巴士直接去西鐵站市中心
揸車嘅話一出就屯公
如果有錢嘅話買下路獨立屋

你唔好再假啲

垃圾盤
利申 屯門區aa

第一張價單我諗均價$13000內/呎，第三張價開始應該$14xxx-15xxx/呎
但呢個位置狗也不屌

見好多人都彈 如果450萬 屯門區有咩盤簡

隔涉過天水圍

純住宅項目 無商業劃地

點解冇人考慮屯門村屋
住緊700尺,上年買先28X萬

咩位置先

新墟村,景峰格離
行去輕鐵站1分鐘

日日都好天咩
試下落下行出去
出到西鐵已經可以call sick

On9?半山主打2房 仲要*御*喎屯門咁撚多地都仲要整咁細仲要轉車入去買嘅真係戇撚鳩
利申：屋企做地產生意

買得起私家車都唔住嗰度

差d以為係自己

御半山gogogo
我係樓主就入多幾張飛同做A組客
shk無得輸

你最假

連高登定律，越反越紅越好賣

用另一角度，18區現價最平新樓，銀碼和負擔能力已是現水平最低，點都有人要，出面門檻已升到18000蚊呎

睇你有冇住屋需要

問題係輕鐵會唔會加班次，仲要加到兩卡至住得人

無錯
你肯入飛就一定贏硬

一定要住新樓？！

二手樓無乜選擇 有單位都係幫人破新高
而且要準備一筆裝修費

新樓食左幾年升覆 但佢推d plan引高收入冇乜首期既人

現實好殘酷，繼續有要求咪等下囉，等多幾年全港上車盤上哂14k一呎喊都無謂

住屯門係都住近海個邊啦
貪內陸空氣差望墳?

利申住三聖邨

威啦有公屋住都要利申

當日海之戀連登仔笑到開幾個post
名又柒，對住個海又臭
而家好似賣餘幾個幾千萬大單位

香港住公屋先係贏家

522 個單位但得92個車位
想揸車？ 你預定捱貴租

朝早揸車返工
要0730 前上到屯公
前提係
要避埋蒙恩小學班家長車

唯一唔使擔心係食
因為有7x24 既麥當勞 / 新輝記 /7仔
新輝記係年中無休
仲未計井財街

同埋好似聽聞仲有新二期項目
個樹又有5xx單位

新鴻基分兩期起 但唔會有商業成份 起好只係多左班人迫 配套無變

第二期約400 單位
即係共922單位

輕鐵站又可以再迫d了

個名好7
人地以為半山
知道真相後笑9你

無知一問
點解要行？個頭多唔多共享單車？
可唔可以踩單車去西鐵站？

利申 唔係住大西北

一程單車幾錢

gobeebike 15 min 2.5
應該唔會貴個輕鐵掛?
定係輕鐵轉乘唔洗錢?

轉乘唔洗錢 基本上除非太得閒都唔會行

我通常一邊等輕鐵 一邊睇下有無k51
有k51就狗衝左先

地點差
名ON9
改個勁名管理費又呃一筆

叫得半山
一諗就係港島西/中/東半山

宜家住屯門都可以

想入飛，樓主有無AA介紹？

去景峰行一轉
多到high high

終於住屯門都可以名正言順咁大大聲話自己住半山了，剩係呢份感覺都值2000蚊一尺!!!

aa你好，想問吓你點睇半房，發展商係咪當人傻仔？

留名

有名你叫御!!! 半山
中西果D半山豪宅點有得比

企燈位前狗衝?
夏天不了

係vcity 樓下，竟然無AA

要過啲大馬路同埋天橋

屯門都算, 垃圾位, 仲夠膽賣咁貴
不過算罷啦, 呢個時勢, 香港人見垃圾盤都all in 嫁啦

新樓如果萬三算係咁啦 格離D舊樓都一萬鬆D啦

但要坐輕鐵返工放工好慘

分兩期, 如果會所唔互通, 管理費可以掠多o的

我都想入 求介紹
唔使回野比我 只求靚飛

買卓爾居仲好

價錢同按揭都唔同玩法

上面好似有山墳？

山你老母

樓主一心想宣傳, 係度扮想討論

朝早夜晚搭車等好耐

利申係個盤做

黄色aa

我都想要
求tg

我都住左屯門30 年，住緊南浪，地方唔算旺，夠靜得黎又唔太辟。但衰在唔比養狗。想搬去卓爾居大單位但一半手期比唔起，最后入左天手樓，呼吸plan 上。不過樓下又近街市又多藥房真係勁多蝗蟲又嘈，勁驚唔慣

天生樓交通好 賣萬四算係咁

最多借85%，頭3年P-2,之後P- 1

有內幕？

自膠 原來講天生樓

天生樓係好嘢!
對面就係屯西站
但唔好係鄉事會路太多人，同埋條街越來越污穢

幾時post TG啫

污糟到爆，蝗蟲多過港燦。3年後多數放左佢或放租算

屯門只有市中心同碼頭出市區方便

免費都唔要，支那大媽多

我借3成，高層4房。但加按自己果層，吐150 隊萬落去，計息口抵d, 係有d 進取,但自住果度都升左一倍，算有防守能力。兩人份工穩定，3年後睇環境再算，最希望賣樓移民

Sorry 借7 成

準備入伙🤤

3年後都轉按或賣樓，唔唔食佢個plan

雙寓都唔係靚位啦

食水廠無味架

其實坐巴士好少塞

呢個我要糾正你，船既廢氣遠大過汽車

成日屯公都塞

私家車同貨車就塞
你坐巴士有專用線,番工塞既機會低同埋時間短好多

放工通常係汀九塞,汀九一塞屯元天都係一樣,如果放工塞都介意,除左買市區樓都無解決方法.

另一個選擇就係買近西鐵既屯元天樓,坐西鐵好多地方都係~45分鍾到

今日去睇樓 大西北aa話好多客有興趣買呢度 尤其600內有貨真係好吸引 呢度點都好過掃管笏堆盤卦

其實嗰區好多貨都係600內

神價管理費

正路，係呢度班連登仔又話遠又話隔涉

想叫屋企人抽
其實今時今日黎講 14000呎價算好抵
又新樓

aa乜野盤都話好多人有興趣架啦

sales講野聽下算

咁撚多k巴入西鐵
又多過海巴去中環(唔塞車）都係1個鐘內到
最起碼行青公一定少機會塞過屯公

購物娛樂有得簡一定唔會去市中心

老母住隔離，話今日比AA撩，40萬首萬上車，問我有冇興趣

發展商手法, <400萬可能得一間, 對上一層已經貴十幾廿萬

等睇呼吸plan一出
跟手d 人瘋狂入飛

唔知有冇睇錯
1 層19 伙
好似得四間唔係黑廁

睇下有冇aa confirm下

如果40萬首期 唔知易唔易過壓力測試

今日屯公一返工就塞塞地，話朝早唔會塞個啲係咪住屯門

知唔知點解呼吸plan叫呼吸plan,知你就唔會問呢個問題

佢包裝到唔係1層19幾伙個d單棟樓
中間整棟門隔開左就叫兩座 不過係share 個4部Lift

當佢一戶2個人唔好多，買呢d單位就預唔生小朋友，一層就38人，總樓層有28層，繁忙上班用梯時間集中7點至8點，即有接近1000人要用電梯，而家d電梯最多入10個人，得4部，到時等電梯等到發火打人都唔奇

所以我唔會揀中層，只會揀25樓打上或58樓打下d單位

半山？半係邊度啊？睇過
山腳石頭上面咋

以前住個到路過

兩個點比呀瓏門vcity上蓋，西鐵站隔離黎，潛力一定大

山山星期四會出價單，全城關注期待!

你記得第一時間post上嚟

有興趣，留名睇價單

呢度d人不停踩又黑廁又呢又路
跟住笑9人傻仔先用萬三蚊買呢度 去港島大把選擇之類

其實唔駛理呢d人，市場會懲罰佢地
合自己筆直又計岩數就去馬，
上車路係踏住別人屍體上!

一早無左好耐啦 成日呼吸
而家要收入證明

今次aa幫呢個盤係大西北做哂宣傳，吹到幾行，就睇下佢第一張價單點，黎吸引人入去呢個吊腳位

梅窩居屋都有人爭既時候 四百萬鬆d一房人踩人啦

啱嫁，最好入埋車位

唔買車位單聲呀

諗起新樓管理張就

有獨家消息？
麻煩update價單
有興趣
showflat邊度有得睇

新地樓估計示位都係起ICC

肯定ICC 有個裝修兩房同清水兩房睇

aa撩我話萬5至萬8 1呎

狗衝啦，你唔買，大把人買

呢D咁嘅地方都15k呎？

如果有車，park yoho好過啦

冇可能貴過天生樓

無錯，我都係咁諗

唔係嘛，萬5?我果個又話萬3

dklm!

中原AA ： 第一批萬三 高層萬五
總成本七千幾蚊呎 第一期五百幾個單位 開萬五至萬八散唔去
黎緊有白石角正面搶客

到時睇下咩價啦, aa講野聽完就算

其實呢d 樓點住人, 開唔開到飯檯

幾撚時開價單啊

戶戶兩個露台，what the fuck!

睡房個露台做乜鳩，細到只可以企一個人

方便人跳樓?

宜家d樓都係有個平台仔 恆g shk 近幾年新樓都係咁

賺到盡

k向東南，唔係黑廁，首選吧

對k係最靚

幾時有示範單位睇 等撚到頸都長埋

睇唔睇到無所謂了
個則咁閪

開萬三先考慮
開萬五就叫shk eat shit啦

已經夠細，仲要無40尺，揾鳩笨柒!

俾人跳樓，you 針i針

2014年11月15日 6:00
上周截標的屯門景秀里限量地，由今年在賣地場上甚為積極的新地，成功力壓群雄奪得。由今年初以來，新地現已購得6幅土地，共涉逾$100億，無論新界小型住宅地皮，或是市區大型鐵路項目，均屬其囊中物。

地政總署於周三（12日）公布屯門景秀里用地的招標結果，由新地以$10.51億，力壓其餘10個入標財團，獨資獲得地皮的發展權，每呎樓面地價$2,209，亦符合市場預期。同時亦繼今年2月，以$4.3億購入良德街用地後，年內第2度在屯門購地。

賣萬三都賺到笑
除非建築成本成萬元尺啦

開放廚 黑廁 雙露台

又話開價嘅

今日內出樓書先

總成本應該七千幾

但北角果2個豪宅盤8千蚊地價照賣6賣

真心貪婪，賣六萬

依家有價單未

下星期中

上星期都係咁講

AA: 半賣半送架喇

通常係出左售樓書第2星期出第一張價單

我估會分幾次大手推盤，好似malibu咁，要錢唔要貨，當然萬五走唔甩
發展商應該怕加息

手層19伙得4部𨋢

咁既格 如果開15 真係 吹就吹分鐘到閪鐵 ，我住緊果度係正閪鐵格離 ,如果正常步速 行平台再轉lift 過 都要依個時間

疊茵庭 ？

果邊 仲有邊度係有平台

shk果邊 個位 落樓就算行得快，都要2分鐘到景峰 仲要咁岩有614上既話 我諗10分鐘到閪鐵既

瓏門係西鐵樓上

嚴格嚟講瓏門只係V city樓上
西鐵上蓋無起嘢
好似係

屌

屌冇料到既 應該2047年先會推出黎賣

格隔望落算實用，屌多無謂，睇佢開幾錢最實際
呢個位置同交通，15K都搶爆

aa

匯爆 樓爆啦

幾時有價單
好想知道咩價位然後決定入唔入票呀

御半山最平70萬首期

垃圾地區又遠又唔方便 樓主又叫人研究 講唔岩聽又串人上唔到樓 講真13000 我寧可出九龍住二手都唔入去同雙非住啦
利申：已上車

又話40個包上車嘅

70萬點估出黎

夜晚人多複雜

四十年樓齡都萬五wo九龍

我都想知

shk越來越垃圾，上份樓書都甩幾次底，痴q線!

擺明市況變左

唔通又要雷霆執屎

相熟agent同我講上上星三出價，達左成個幾星期

再貴啲 賺到盡

兩兄弟揸唔到住意?

話佢好大型又唔係 咁扭另做咩

點計70萬出黎

咁多人問我點計70萬出嚟 其實我係收到風 不過未必準

430萬未70萬首期

變好定變差？之前又聽有人話40萬首期，而家又變70萬，痴線，14000呎都比多佢啦呢個地方

依家咁癲, 可能開16000-17000都唔定

唔好癲啦 MALIBU都係開萬四

話唔定係agent 狗
企街r唔到單就引人吹奏

我估佢驚銀行短期加息 要調整下自己借既息口

即係好大機會加息？

好明顯啦話

Ching ho ball

點睇山山連價都唔敢開

少人？
附近中小學都有
隔離街就係紅橋

都唔知搞乜

唔撚識開價？正垃圾

樓書做好哂又唔上，講左幾次話上都甩底

shk果兩個兄弟肯定諗埋d屎忽數啦，要改樓書啦

搞唔撚掂個發展商一按二按條數

放左咁耐風
仲未計掂數?

尋日見fb廣告話30萬首期

可能係，今日金管局又接多差唔多百憶

有價咩呀？

驚加息嚇親啲夾硬入市？

點睇山山早輪話肯定3月內賣 而家研究緊最快都要下個月

屌，有錢都唔賺

想賣25000 話晒香港核心商業地段 亞洲金融正中心

幾時轉左下個月賣？

新地（00016）屯門御半山一期項目提供522伙，新地代理業務部總經理張卓秀敏表示，最快周內上載樓書，隨即開放示範單位及上載價單，最快月內至下月初開售。

白石角都遲左

下下賺到盡

青龍頭有座就入伙都唔肯拎出黎賣

對山山既感覺係
1.睇番另外二個御字頭,管理費一定貴
2.貴管理費但養個細到形同虛設既會所
3.交通只屬尚可,巴士夾唔到市區工作地點,晚晚收工就要轉二程入西鐵再坐到尾二個站再等輕鐵再無遮蔽下行八分鐘,睇字都攰
4.迷你開放式廚房.
5.SHK新樓從來無水位,即使他日升都只係大市升,但你既升幅會嚴重跑輸.

唔好忘記呢個位係成個TM最差既位.放租放售都係講LOCATION,呢個位即使做到一Q清唔多唔少都係發展商既按撳條款幫忙同埋周街廣告,但到你賣走既時出去自然無晒呢D因素,要吸引人唯一就只係價錢,如果唔係非上車不可同時又真係要用二按既話,寧買聚康或者疊茵,同埋加息己成事實風向變緊,加二里息呢個因素唔足以推林個市.但個人覺得樓市升幅點都會放媛橫行一陣,唔係叫想買既巴打唔好買,但諗清楚自己想要咩.

巴打講得岩 呢個位置認真麻麻，自住如果住開屯門既都仲可以，如果想租出口回報一定唔大，而呢個勢，如果真係要買都千其唔好用呼吸plan，總知量力而為啦

佢塊地皮價錢反映左個位置價值
係發展商將佢包裝成屯門新地標

SHK非常醒的，避開情感角度

早兩年良德街，由於中國經濟差，市況唔好
南豐開出「豐連」只是9000蚊一呎，同一條街shk「珀御」話開售唔開售

一年之後，開13000以上一呎，快速賣曬
雷霆係地產定價上係無敵

豐連抵屌到喊...新樓居屋價

係，引申出黎，你鐘唔鐘意都好
shk定價就是市價，只有接唔接受

14000/呎的確係現在18區最平

咁新地玩緊乜呢?
耍左大半個月花招

各位巴打，如果買來收租，買沙田中心或河畔定御半山好？

新樓出租太傻仔了

買市區單幢一開幾好過

山山到時又要抽到豬閪咁

景峰仲要係最入面 行一個地鐵站既距離先會到最近既輕鐵站
有家庭或者有車果度係OK 有好L多餐廳
但係要去街市就

屯門居民來說，有置業需要的話其實抵買，可以返娘家食晚飯或者你父母幫忙湊仔女

屯門堆惡劣舊樓都賣緊11000蚊呎，此類二手買唔落手。

新樓易按揭上車，資產主義年代，除非貨幣政策有幅收緊，否則仲有幾年玩

樓市hater係好多，07年唱衰到2018。到最後睇自己有冇買樓需要。

四大地產商極高持貨力，可以收起唔買

近排環球股市氣氛唔好，佢地主力推豪宅，等多排經濟明朗返自然賣得更貴

雷霆賣樓招式最吸客，yoho係佢成名作。中五畢業做到大班，好有料

你仲未知佢開幾多

咁堅?

即係山山好大機會係雷總柯打hold住唔賣

住宅及商住發展方面，當中有新地（016）去年為旗下屯門兆康第54區商住項目完成逾65.3億元補地價，為近6年以來最大宗私人住宅補地價項目，項目獲批14座20至30層高的分層住宅，涉及樓面面積227.1萬方呎，非住宅樓面面積5.2萬方呎。翻查資料，發展商早前表示將興建中小型單位。以項目的住宅樓面計算，料可興建約3,500個中小型住宅，單位數量與同系深水埗南昌站匯璽所有期數總和相若。

買半山前唸唸，遲啲附近有更好既供應

呢個有埋酒店商場 一定貴好多

其實發展商開完呢度，再開海榮路，咁第二期就會晾起個價，如果第一張價單抽到一定賺

一次放一百個出黎 大戶hold三成 都真係幾難抽

係 如果抽中真係賺到唔少

問題係同樣價錢可以買到更大更方便既二手盤。

你生活既地方係空間，你唔會係會所煮早午晚餐，更加唔會訓新鴻基。

呢個所謂兆康區，同兆康苑9里遠...
幾時屯門多左個細區叫兆康區...

海榮路項目又幾時有聲氣

想求證點解話雷霆勁，hold貨遲下再賣，一黎要有錢hold，咁都係shk好野；二黎係大型投資決定，雷霆揸到fit？

好似話買完山山第一期開賣，咁樣第二期就會俾佢抬高左價

屯門公路無限輪迴

又係新地
兩塊地都賤價投

係
不過佢算有良心，起碼用啲料靚啲

二手盤，造唔到高成數
800萬樓要320萬首期，相反，新樓按揭易
假設你有320萬，又供得起，點解唔買1200萬新樓？

市況如此，資本需要累積，一般打工有兩百萬現金已經係極少數

而玩法上，你如果住九龍，可以買一層屯門兩房放租，自己租住一層九龍細樓，打個平手，以戰養戰，將來就有換樓籌碼

介紹返，聚康山莊都近兆康站，綠怡居遠啲不過兩房單位都好大，兩者都係新鴻基，樓齡都係廿年內

更正佢係中大一級榮譽畢業
shk副總大權在握，原因係佢賣樓40年，開創左排隊抽籤（跪玻璃）、分段銷售的先河

當中97後佢諗左條橋「買樓送寶馬」，3日內全數沽清一個樓盤

yoho柏麗灣超大型樓盤，2002年左右佢都可以營造搶購氣氛，快速賣清

賣樓佬有咩咁巴閉?
有縻自然香，有資源，有品牌，有人力，物力，雷總上位係時勢造英雄姐。。

聚康正，算近西鐵

綠怡居就不了

出左了

樓書?價單?

個網站UPDATE左ONLY 應該下午上載

邊個網站?

山山官網

我估$13000左右一呎

我估 開記招大鑼大鼓400萬以下一房 (其實得一間)
然後第一張價單萬二尾至萬三四

exac7ly

屯門細兩房月供約14000，租萬一

今晚出樓書 下周開價 下月先賣

已出 頂層 3房 都要黑廁

山山樓書已出

3房都開放式廚房

睇哂成份樓書，可以放棄

露台加工作台有成差不多40呎

單位實呎數要硬食呢40呎

送的家電設備居然係德國寶

揾笨

唔洗睇都知要硬食架啦

好似9月買iphone食豬頭骨咁

仲有惠而蒲

呢個御半，我係兩兄弟都覺雞肋

無理由平賣益街坊，來緊仲有海榮路，兆康區新盤，開平即係打爛自己個沙盤

但賣得貴，咁既則同位置，點賣?

但呎數細，開15k個lump sum都唔算好大

我估15k好大機會

13k,呢個地段同實用率低再加黑廁開放廚
過14k即刻無興趣

真。御宅族

我估13k係頭批，放十間八間出來引人
之後加到15k

隔離偉景怡樂三十年樓最新成交都12k...

我諗頭果批折實12xxx 尾
最後賣果批會加到19xxx

睇樓書先知山仔細細都咁多金塔

2期夾埋成千伙想問個CLUB HOUSE 咁細點用?

開24小時, 可以分時段用

唔能係掛

呢面對樓,果邊對墳

一期前面對正偉景油庫同垃圾站 左邊就濾水同發電 本身以為後邊無墳 睇完真係無哂性趣

無事 示範單位係ICC

62/f 望住ICC既靚景 半山既感覺返哂黎

又要問人點睇
人地講左睇法又唔抵得

確認咗下個星期都唔會有價錢.....

點解既？一推再推？

又好似上年珀御咁

唉...

ching有興趣買？

梗有

屯門人？

🚨市場資訊❗最新消息‼🚨

御半山 發展商大老闆要再研究調整(向上)價錢，因屯門市中心未來五年內無供應，所以。。。。

星期一取消公開示位
價錢向上大幅調整
星期四不會開價
因為御半山好大機會@18000起步 平均20000呎價(高爾夫御苑@18000，薈橋@18XXX.兩個新盤都賣到火紅火熱)

痴銀線

岩喇 慳番

AA老作咋下

喂手減價促銷

佢咪開萬8囉

成千個單位留返俾果兩兄弟養老啦

貪得無厭!

山山張則真係好差,呢D則擺市區食盡都算
三線社區四線位都要整成咁,希望準買家買完唔好喊

唔係叫唔好買樓,只係買呢D有咩謂?

哦

等睇變峻巒II

park yoho賣晒咁滯喎巴打

咁垃圾則同環境既盤實屬罕見 唔好話開萬八 萬四都人唔笑 狗都吠 反而兆康個幾千伙樓下整返個大商場 做屯門第二個中心點 都仲話可以考慮下 佢兩兄弟一係再劏開佢 賣埋做高級長者屋算吧 細lump Sum 萬八 100-200尺

轉左雷神先有人買咋

講得岩

非繁等輕鐵人都癲

同區既屯門碼頭偷笑中

佢sell 環境仲好啦
張張poster都話位置優越，驚死人唔知佢山卡啦

村屋買賣手續繁複

會咩?我呢種唔係丁權果D,唔知關唔關事,覺得冇咩繁複
唔洗同看更打招呼,唔洗晨早返工等LIFT
唔洗比管理費,覺得正過住大廈好多

啲人買私樓其中一個原因係覺得會升價
村屋？
如果私樓一路keep住唔點升既話，剛需米一樣無晒

佢個民宣口號都低能啦

半山風範，氣勢無限

諗果條友有無面紅呀!

良景果邊都叫有505/615

果邊好似得614?

中環中心幾層樓面目前陸續拆售，經紀四圍搵客接貨，沒料sell到激起「收租王」永倫集團把火，搞到出通告求全港各大經紀咪再硬銷，信內最後一句：「請各大地產代理高抬貴手，不用再介紹或電郵該大廈(一天已收20次)。」

whatsapp現正廣傳一張來自永倫集團向本港各大地產代理發出的通告，標題是《上環的中環中心》，寫道：「中環中心位處上環(傳統海味區)，根據政府城規計劃大綱圖是分區於西營盤及上環(法定圖則編號：S/H3/31)；港鐵出口亦然。」事實上，分區大綱圖，中環中心的而且確納入西營盤及上環地區。詳見：

另外，再寫道：「本公司只投資於真正的中環，絕不考慮該大廈(任何價錢)。」並指「有報道曾指出『中環的正中心是滙豐銀行大廈，離開滙豐銀行大廈愈遠者，價值愈低。」

據悉，中環中心目前有數層由本地投資者持有的樓面正在拆售，意向呎價由約4.5萬元至約5.5萬元。

AA狗

咪撚買 住過附近私樓 夏天蟬叫聲嘈到仆街

山山完全靜哂

又俾雷神搞掂

近排吹一手供應減少
土地大辯會俾人感覺遠水不能救近火

雷神果然有一手

應該係賣兩萬 屯門最強豪宅項目 推遲到第四季賣

因為呢排成交少左？就算有價都會無市，成500幾伙惟有推遲出，如果年尾經濟又差可能推到出年先賣都似

開兩萬蚊呎 因為新鴻基 興別不同

果個位係未來中環

最新消息，今個星期開賣

巴打有無價單

星期二Briefing ICC 62樓
星期三 記者會公佈示範單位
星期四有價單（最快）
星期五六日收票

市傳星期六，日有示位睇，我諗價錢唔會太高，之前malibu清左好多潛在買家

垃圾樓盤
又入 夜媽媽靜
輕鐵又耐又逼
K51又疏
巴士站又少車
Lift又唔撚夠 返工實gg

張太既盤多數都係伏

係，垃圾位，垃圾區，閪則..
衰盤俾哂張太，你估佢係新鴻基美斯咩

兆康果何項目有晒商場酒店 住宅成五千伙 想變小社區

痴線，

西鐵8卡已經逼爆，仲猛咁推人入來住

之前聽講好似英皇有一個項目係商場?

屌佢彈出彈入

又收起又賣返 屌柒佢 未有價單

唔係講左今個星期咩？

係呀 今星期賣

但之前一度話過封

咁留名睇今個星期又封番

應該唔會瓜...

屌柒佢 好想知佢賣幾錢

賣得平又驚蝕水
賣得貴又驚無人買

佢地係睇好樓市先封盤既 但咁撚快又放返出黎

再封 封到入伙 心理關口24000一呎

不過拎住新鴻G呢個品牌 雲海宜家都兩雞幾

屯門呎價幾時破2萬呢

等山山帶頭

2萬唔好買v city? 要買垃圾地段 垃圾則 黑廚黑廁？

御半山個位好值錢 未來金融機構會搬晒去

封多幾年輕鬆賣四萬蚊

剛剛收到 唯一我覺得好既係 有一房

304呎同312呎一樣大 分別係312冇人share幅牆

打通

16000

兆康? 果度都叫兆康區，
咁山山山都係兆康區啦

1q 清

等買上源都唔撚買佢啦下話
一邊望樓一邊望墳
地理位置屯門3線

上源又係邊？無乜人講既？

青公 未賣

Lepont呀 萬科嫁

呢個盤一半都係兩房 仲有house 30定40間

封10年，應該賣到10萬蚊一尺，宜家真係蝕著賣

呢個位係米一定要有車先好買？交通如何？

咩掃管笏村路 我覺得住得入大西北 都要有車

新地代理總經理張卓秀敏表示，新鴻基地產（00016）旗下屯門御半山，將於明日（5月3日）公布開價，首批推出不少於105伙，開價主要參考同區瓏門等售價，本周六起開放示範單位及收票，有機會下周開售。

她透露，項目2期正待批預售樓花同意書，有機會下半年緊接推售。

17-20K啦
新界地王景秀里

我反而想留意佢高成數按揭息率點做

首3年P-2.5 其後P

到時p應該都7厘了

山山會爆升的

gogogo

最平果間500萬都唔洗

3萬蚊一呎啦

屌佢老味 真係得上源仲好

開左價

新地(016)屯門御半山現在開價，首批118伙，折實售價498.75萬元至730.33萬元，折實15,248元。其中1A座1樓B室，實用304方呎，折實498.75萬元，每方呎折實16,406元。

中原地產方啟明表示，御半山同區二手屋苑近期平均實用呎價，由9,816元至1,5940元，其中項目周邊二手屋苑包括景峰豪庭(10,331 元)、偉景花園(11,765元)、怡樂花園(12,418元)、景峰花園(10,483元)。

9伙 一房 8%
54伙 房半 46%
55伙 兩房 46%

訂價$6,313,400-$9,244,800

即供$4,987,500-$7,303,300

又話13000-15000 原來平均差唔多萬七

一樓304實尺都接近5m...
買果個真係叻仔.....

不過...都會清晒既....

貴過malibu, 6月加硬息，買個啲預多少少錢啦

兩房590幾萬，計好數比你做八成上車

1樓果間就係

1.5房...

老點人

房半 都叫房

你唔買大把人買

118伙賣晒唔出奇
全香港有7百萬人

痴線 買隔離果啲 住大啲仲好

開價用瓏門參考 已經笑左

果個位優越過瓏門好多...未來IBANK會搬晒去果邊攸APAC總部

中英文名都幾有型既，呃得下人

香港既半山區

連登定律，愈踩愈紅，我覺得新鴻基應該比返廣告費我

大灣區核心既核心 世界交通樞紐

真係狗也不屌

想睇今次班AA點SELL

一個月前整晒40萬首期九成上車
而家貴撚過MALIBU

衝啦 諗咩？

林鄭：空置稅研究中，但無計劃研究資產增值稅

發展商好似有9成plan
49萬姐, 9萬蚊
印花稅都要啦.....

樓市唔升轉唔到按又加息真係供撚死

特選專業人士

做地盤算係建築師既一種

註冊工程師

地盤都有d有牌

呼吸plan jei, AA said p-2.85

你點知道未ibank 會搬APAc 過去？
我搵極都搵唔到資料

代理預計果度係大灣區交通樞鈕
金融機構會爭住搬headquarter入去

AA 代理？
想sell你？

只係想求証，唔係想challenge

不過明白屯門係大版幅（我都住屯門，近市中）

無9按你叫人點買 8按買得起不如買第二度二手

大灣區樞紐

屯門入面既屯門都開咁貴

收到 唔好屌我

好撚嚴重呢個名

笑左

直情係窮人恩物

想問幾錢管理費，洗唔洗4蚊

3.99

同免費管理冇分別

有乒乓波台

如果銷情唔好咪改名轉運囉, 改做乜乜Yoho

紅橋果邊衣家真係巴基仔。。。夜返真係小心

一陣又俾啲agent話你奄尖上唔到車呀咁高要求

我無乜聽過香港樓係會清唔哂
樓花都比人掃鳩哂

之後仲會有啲會撻訂,跟著殺訂加價再買，發展商又贏

叫佢試下一野放3000個，睇下賣唔賣得晒，次次100，100咁賣，賣唔晒，真係要驚，搵戲子,自己人扮都要買啦

題外語，開1萬7，真心抵，唔買實後悔，在大灣區既中心出發

其實咩係大灣區

今次一定會賣晒 仲要即日清
因為連登仔定律，愈踩愈升
SHK同景峰區業主多謝晒你地

二手又點8按

按揭保險

咁我prefer 新樓仲好

西鐵兆康站旁？！

財仔plan

旁邊條河再旁邊個山再旁邊個位

山山隔離果D成緊11-12K左右

兜左路

鬼叫佢係山山 佢老豆係shg

最快都20 利申行過

市中心圈13-14k (唔計龍門)
差果2k就係山山山既交通問題,

佢地拎市中心同自己比,
都真係唔知醜.....

但SHK話佢個位係靚過瓏門

一個唔洗行 一個要行 黑人問號

好撚貴 不過大把人買

屯門既屯門 真係好西遠

近D大灣區 即係中山惠州果D

雖然瓏門有臭河係底但係係屯門市中心又西鐵上蓋。。。。

上蓋已經蠃左

無意貶低瓏門，但佢唔係上蓋，係站旁

屯門站上蓋好似冇野

屯門御半山定價進取，首批118伙，304平方呎1房戶折實499萬元入場，折實呎價1.37萬至1.7萬元，創屯門區新盤開價歷來新高。

新地屯門景秀里新盤御半山軟銷多時終於開價，昨首推118個單位價單，均屬1、2房的中小型單位，實用面積介乎304至455平方呎，當中有63伙屬1房、另有55個兩房戶。

瓏門個位好靚喎
好近v city 好方便

sor 你岩

新盤效應，刺激周邊二手創新高。新地(016)昨公佈屯門新盤御半山，首批118伙以平均折實呎價15,248元開售，鄰區天水圍栢慧豪廷錄新高成交。中原地產伍耀祖表示，栢慧豪廷8座高層E室，實用面積504方呎，建築面積666方呎，連租約以630萬元售出，實用呎價11,300元，原業主2010年10月斥221.8萬元買入，賬面賺408.2萬元，升1.84倍。今年3月，同類單位於3座高層B室，實用面積502方呎，成交價625萬元，呎價12,450元已刷新高，事隔2個再創紀錄。

又贏

但咁都叫周邊，答車應該要一個鐘先到

山山就快帶動惠州爆升

成個大灣區起碼升夠20%先夠皮

特首仲叫香港人返大灣區住 那有錢你老母
而家要去貴州住

佢咁一推 周邊又跟住上

中國都住唔起架啦
應該去啲東南亞國家
入侵返南亞人

有無巴打知山山回幾多？
家人入左飛

真係有人買

agent 打來話老細卒得好勁, 唔買都約個時間睇示範單位

個個位都$15000蚊，狗都唔屌啦

好在嗰到行出嚟有24小時車出九龍

聚康山莊又係SHK又近兆康站仲有三房俾你揀

你地唔買, 大把人買

投資客黃先生今日參觀屯門新盤御半山，打算以600萬元入市購2房單位，做兩至三成首期。打算將單位用作投資，預期到入伙時有20%升幅。他認為現時樓價升幅強勁

黃先生著返套老西, 成個經理咁

各位有興趣入市既巴打，真係唔好信AA話2按係呼吸plan、實批之類，新地二按好難批足

上左賊船, 再殺你訂
新地又嬴

睇示範單位邊洗約agent

睇左覺得麻麻，地方好唔見洗
可以慳返

呢口價屯門二手好多選擇

yes
屯門勝在多選擇

如果屯門都買唔起既話。啲人仲可以選擇邊區?

移民啦

你岩呀，不過熟客我一定會叫佢約埋我去，廢事去到比人圍 通常圍圍下兩邊都嘈，就會有argue

二手大把選擇

大灣區

新地二按都要睇壓測?

可以選擇準時交租

十分中肯
從來買樓對沒有父幹既人不是易事
廢青們準時交租吧

正常二按都要
呼吸plan根本好少盤有

仲嚴過銀行

我聽講瓏門都幾臭 同埋其實都要好耐先落到西鐵站 係咪真

自己去睇咪知

係正樓下耐得去邊

開到禁貴，買乜春。
利申:全家入曬飛。咪阻我抽籤！

其實大陸d 尺價仲貴過嘉湖山莊
單位又大
仲難買過嘉湖山莊

抽左

入左幾張飛？

SHK依加 d樓係咪唔比自己裝修
如果想大細房個單位中間副牆打左佢

點會唔比
不過你要check下係咪主力牆

巴打中唔中

滯銷

屌佢老母，唔中

我都冇，等撚左4個鐘。坐我前面個家人9張身份証入都係140

好慘

有冇食三文治

食左好多

【下午4時15分】
市場消息指，項目共有154伙獲認購，佔可售單位81.9%。

就賣哂

勁爆多人

taxi 佬問你去邊，你答： 半山，御半山
taxi 佬即係唧一聲咁笑出黎

賣曬好出奇？

今次放得百幾伙

今日首推188個單位的新地(0016)屯門御半山銷情理想，市場消息指，至下午約4時許，樓盤已售出188伙，即日沽清可售單位。

睇黎今轉大西北+屯門唔升到平均20k一呎唔會收手

嚟緊新地海榮路新盤會開20k 一呎
大家睇路啦

想睇下佢匯璽同Grand Yoho 尾貨敢開幾錢多啲

天榮會唔會開20K?

海榮有海景 20K/250呎=500萬 85按當你75萬上車 大撚把人狗衝

你不得不佩服新地 可以係西北區賣劏房/偽中產項目賣得咁自然

Malibu完全被屌打

玩Marketing
SHK係有一手

差唔多全香港最差地區宣傳到豪宅區

最近我買樓
AA 話海榮會係全海景
唔知今年西鐵南延線諮詢16區會唔會加多個站
會嘅話個價隨時多過20k

晉海輸咩?

新地（016）屯門御半山明天開售，凍結不少購買力。同系將軍澳日出康城晉海II昨加推5號價單，涉及114伙，屬全新推出的第3座，每呎折實均價16,981元，較對上一批加幅約1至2%，今日起收票。截至晚上8時半，消息指暫收約70多票，以推出單位數量計算，暫未獲足額認購。

「屯門海榮路項目最快在下半年開售，該盤提供約650個單位，備有開放式至三房戶型，當中大多屬於中小型單位，單位景觀開陽，不少可擁向南海景，」

新地海榮路又係張卓秀敏...... 不過碼數似乎大過御半山
首批可能"平少少"有17K,18K既 但之後一定20K走唔甩